點解得醫生博士可以稱為Dr? 學士都應該可以稱做Br!

香港人死讀爛讀終於讀到個學士返黎，不知幾威威
點可以同一般平民一樣稱為Mr / Miss?
如果可以同人講我係Bachelor Chan，立即型哂

咁讀完大學又係好多Bachelor既...

Bachelor Chan, 你一世唔結婚咪得啦

多謝 今日笑得最開心係睇到呢個post

幾好笑

Master Joe

唔想成世溝唔到女 不了

Doctor Geller

笑死寶寶了

你改自己個英文名做President仲型

President Chan

Mr. President Chan

我有master
大家可以叫我master Joe

畢業係咪可以搞返個Bachelor Party

你可以印卡片喺你個名後面加 Ba, Bs㗎

以為 Br. 係 Brother

I feel inferior when ppl emphasize I'm just a bachelor hahahahah

Si. Chan就是絲打陳